canon70d維修問題

個frd借機去旅行個陣入水
拎翻去廠話整唔翻 叫我買過部
想問下各位巴打知唔知除原廠外仲有邊度有得維修相機

或者有冇人想趁新年升級可以放舊機比我
請留低tg

求下話我知

叫個friend賠錢

我係想升級，但我部機係600d，幫你唔到

仲整等收錢啦

似乎係冇掹走電濕住水喎咁
我諗就算你上百寶利整得亦唔平得去邊

叫fd貼番多少買部二手
如果你接受到的話

另外，果個係高登5毛，
唔會幫到你。
你只要封鎖兼不回應即可。

佢有冇買旅遊保險?
有就先claim保險
再搵canon
問佢trade in新機

你留你tg 咁啱有部70d 想放

我嗰部shutter count好低的，拍片後備機嚟

Byemygpa

Canon trade 80d 比個價我係6800
仲貴過我去街舖買

大家耂窮學生
佢一時間都冇咁多錢嘔比我

anyway 感謝推po

......浸水醫返哂藥費

咁都係要賠咖
所以我從來唔借機比人 唔係自己嘅唔會錫機

想知點用先會入水

佢係沙灘影個陣跌咗 比浪捲到

平過買全新掛

咁樣整返都唔知有冇暗病, 到時有問題你自己食定再搵個friend?

但部機買咗幾個月咋

浸完咸水基本上都玩完，買過部啦

賣canon 80D (10個月原廠+1年蘇寧保養）
canon 17-55 f2.8
Sigma 10mm f2.8 fisheye
俾你$13,000
要就留你contact 係到